你地仲以為啲狗只扮示威者?普通市民都扮緊啦

有位男士響尖沙咀行街經過見到黑警搜緊人就應該串黑警搞到佢地發癲按低佢
男士女朋友見到好驚想拍低黑警制伏過程點知俾一位灰色衫的女士同著白色衫的男士用身體阻擋鏡頭
原來係自己友

灰衫女0:12開始路過入鏡，可能係休班/便衣狗

見到自己友做嘢即埋位阻住人地女朋友錄影現場情況

同場加映另一隻阻鏡頭既休班/便衣狗

條片顯示一樣嘢就係只要有黑警在場，無論鳩企定做緊所謂執法工作，附近無裝的普通平民都有機會係狗，所以大家一定要眼觀四方，好好觀察身邊啲疑似平民狗

仲有依家只要黑警覺你唔禮貌就可以拉鳩你，屌佢老母

班狗未來幾十年生活點過?
日日俾市民屌